屌奶星，呢排黑仔到仆街，有咩方法知道我係咪得罪左啲咩

呢兩三個月入面發生左好多事，大部分都唔係我控制到，有咩方法知道自已係咪得罪左啲咩，依家真係好無助

我都係咁
跟手去7仔捐左錢比聯合國順番好多

我平時都有捐架，雖然真係唔多，都叫有心意啊，呢幾個月真係好似痴線咁一浪接一浪

去搵塊西奶下 以毒攻毒

認真post 黎

無人理